應情台聖誕聚會

留低email

耶～

你條大毒撚 成日都見到你

垃圾名

一班朋友聚會, 有男有女
有幾個男仔單身左一排
咁大家就問佢點解唔拍拖, 有咩擇偶條件
男仔A (幾靚仔, 18x cm)話自己眼角高, 要求靚女但身邊冇
大家聽完都點下頭冇咩特別反應, 跟住到男仔B(中等樣)
B都係話自己要求靚女, 跟住其它人即刻忍唔住笑出黎, 串佢憑咩要求靚女, 佢自已好好咩
成班人你一句我一句, 笑左成5分鐘, 跟住先轉話題fuck
B平時好識做人, 唔會得罪人, 大家之前都唔會串佢, 估唔到今次俾人咁串法

唉 唔靚仔真慘

Pmed

joe@hkgolden.com

應情台-.- 幾時先肯學好中文

靚女仔係咪唔使錢